有冇人係仁和體檢做過body check?

仁和體檢咁大間集團呃人既
大家要做body check or 其他醫療服務要小心

差
服務同服務態度差

唔好再中伏，成個Umh集團

推返先